［職業解鎖］弓箭手

最近香城online副本越來越難打
稀有裝嘅掉落機率又低
而且偽勇武嘅出現嚴重影響遊戲體驗
特別係10.1 超大型副本
多個server嘅玩家都深受體會

有見及此
喺到建議開放弓箭手
就算偽勇武企後少少
都唔會影響其他遊戲玩家體驗

好處：
1. 射程遠 大約50米-100米 企後少少都唔會阻到前線
2. 反制速犬上黎咬
3. 箭頭可搭載不同魔法 如火魔法 毒魔法

缺點：
1. 太顯眼 無得摺疊 普通背包未必放得落 裝弓嘅袋同wargame槍袋差不多咁長 可能未入副本組到隊友就被怪咬死
2. 唔容易上手

Btw 千奇唔好用弩
因為香城online講明超過6公斤拉力嘅弩係會當外掛處理 直接停權ban ac

祝大家武運昌隆
早日爆機

Slingshot

複合先有五十至一百 一般反曲得廿米
但係難以隱藏 建議點高Slingbow(彈弓)技能
毒矢成本貴 無課玩家好難用
不如改用金水技能 參考古人起箭抹屎尿 啲怪中左極易入中毒狀態

Slingshot唔多夠拉力
但普通反曲弓50米內都可以扣到怪物血
當然要視乎夠唔夠力 同技巧
普通玩家練下 20-30米應該都扣到怪物血

值得參考

抹聖水？

賣弓嘅運動店都有
旺角嗰d樓上鋪之類

平靚正

呢把聽說係現時最大火力既弩
同密林一樣火力

呢把自製compound bow都幾撚勁
PVC 應該好撚輕
design好撚正

偽你老母
如果真係要屌偽勇武 你班冷氣軍師係咪仲可恥

每個手足落得場都預左俾人拉 平安返到上來仲要俾你班冷氣撚屌

火燒連環船

練到支爆都唔知射唔射得中人
用彈弓好過啦

要練好耐架，一陣tk就多謝
玩呢啲不如吹箭，只要個動力轉做唔係用肺就夠力

屌你，最好練一練先好上場咁做。我唔想見到有手足遲啲前面中彈後面中箭

偽你老母